中文維基駛唔駛連呢d都開新page

冇計
大多香港人對參與維基百科零興趣

呢d 細page根本冇人睇，完全冇影響力

以後連上維基都要VPN翻牆

香港條條巴士線每個大商場都有人開啦

維基人對交通/死物興趣比較大，講時事政治就反應非常冷淡，大多也不願意貢獻相關條目。

推